「冬日送暖」仇B派飲品

屌…想飲牙仇啲奶

飛機場都有奶？

要飲一定有得飲既

有冇得跨區去飲

正呀！

茶一都係黃店

月華牙晴快d跟進吓

好撚正呀

屙尿比我飲

屌...想倒落仇B個鎖骨度再啜

識玩

專登過海去飲都抵

係聖水，唔係尿

想同仇B做愛

屌你老母

做乜9

下邊個張正喎凱晴b再見了轉做迷仇了